三代Spider-Man邊個最好

連登仔真係好中意比較
利申東映Spider-Man世界第一

tobey

感情線嚟講一定係ASM

世界大戰

can you feel

2代最靚仔

一定唔係第三先
一同二仲有得討論

我愛第一

一直都覺得第一個最好
佢做正常人個時d 無奈，溝唔到女既樣，真係好有feel

PS4 Spider-Man，個人認為暫時係最好嘅Spider-Man (Peter Parker)改篇

其實我都係鐘意第一代， 但鬼佬好鐘意tom holland

係幾好
但peter個人物建模好似好重ps裝甲咁
對水汪汪大眼睛仲姣過MJ

第一代

其實第一代係相差原著最多 亦係最近連登仔
未俾人咬之前係個鳩縮毒撚 鍾意條女俾人溝就唔敢出聲
第二第三集就有少少離地
自細係超級天才 連登仔一眾廢青就梗係冇共鳴啦

得佢對眼識亮到識反光
懷疑建模師係偽娘控

2>3>1

toby版

Tom Holland

1. 終於係MCU
2. 最似漫畫設定

冇左uncle ben死真係冇乜感覺

1>3>2

1≥3>2

Tom仔仲係觀望緊 i dont want to go 已經贏咗加菲
Andrew唔係唔好 cg同感情線 其他不了
第一集件衫柒到 拆太陽眼鏡做眼位

第一個最似peter仔

Tobey
果種失去好朋友，學業，工作，超能力，愛情同對人生迷茫既感覺寫得好好